點解香港仲有咁多火車頭，係咪唔驚武肺？

其實食煙真係無問題，但係可唔可以企定定係一個位置食唔好一路行一路食得唔得啊又行得慢，又臭宜家仲要有武漢肺炎，都仲敢一路行一路食

如果好似日本咁識啲吸煙區喺街就最正

香港有啲人都會行入啲巷仔到食。但係仲有啲人做緊火車頭好自私

武肺後其實好多人都好識做，
有咁入得咁入，
入巷仔仲要再入橫巷最好無人睇到，
但就硬係有啲老鼠屎，
同隨街吐痰嗰啲撚樣一9樣

吹啊 即刻食返支煙先🚬

食還食啊，唔好做火車頭

你怕就行快啲或唔好出街就得。